蘭桂坊變死城 酒吧生意插水式跌95%

再有新冠肺炎確診患者疑在蘭桂坊染疫，加上政府擬修例推「禁酒令」，雙重打擊下，有「人間妖域」之稱的中環蘭桂坊頓變死城，更多酒吧加入停業行列，有該區花店店員透露，已有4、5間酒吧準備結業，亦有餐廳暫停堂食轉攻外送服務自救，惟生意淡薄，每日僅得幾百港元生意，不足往日午市10%，擔心日後或無以為繼。

東網記者今日(25日)由早到晚在蘭桂坊視察，發現整條街人迹罕至。在晚上7時許，有一隊警員到蘭桂坊巡邏，觀察有否「手帶人」違反檢疫令。接連有多人確診的酒吧Insomnia現已圍封，店內一片漆黑，另有多間酒吧亦張貼告示指會停業至本月底。

入夜後只有不足5間酒吧營業，但都只得一兩枱客。有酒吧店員透露，公司原以為可靠午市維持收入，可惜如意算盤打不響，近日生意插水式下跌95%，本周末過後亦會加入停業行列，復市無期。

除了停業，亦有美式快餐店暫停堂食，轉攻外送服務。店員Hari表示，往日單計午市已有4000至5000港元生意，惟近期全日300到400港元生意都未必做到。至於轉攻外送能否開闢新財路，Hari坦言訂單寥寥可數，有時甚至連1張訂單也沒有。

蘭桂坊1間花店的店員陳先生指，近日觀察所見，區內的酒店、食肆生意急轉直下，只是在艱苦經營，近半個月已看到4、5間酒吧收拾細軟，相信是為結業做準備。他對禁酒令感到可笑，質疑「酒吧唔賣酒，疫情就可以緩和？係咪要成條蘭桂坊變晒篤魚蛋燒賣？」

特地到蘭桂坊觀察慘況的李先生亦指：「前年山竹打風都未試過咁靜」，他對蘭桂坊變成死城感到無奈，並指市民有飲酒的自由，直斥「點解政府唔一早封關，搞到疫情咁樣，係咪咁樣(推禁酒令)就可以將疫情控制？」

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200325/mobile/bkn-20200325214305519-0325_00822_001.html

小鳳姐

佛地魔個荷包會縮幾多

睇錯人妖

早唔出黎爭取封關 依家一步步被人趕絕

我就係要呢d

酒吧唔賣酒，疫情就可以緩和？係咪要成條蘭桂坊變晒篤魚蛋燒賣？

食車仔麵先啱囉

放心，爆到一日100單above,
就全部娛樂場所禁番14至21日，
而家班人仲出街玩同開p，條街人多到爆，爆係指日可待。

777表演比你睇咩叫攬炒

做生意包賺架

賺左咁多年錢
就係虧兩三個月都唔得

係咪有好多死黑驚搞酒吧生意 ?

渣ga

恭喜哂 有請小鳳姐

胡力威師傅.gif

咁多黑社會藍絲撐警，求仁得仁

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

聖誕節出賣香港人

抵死

俾政府當condom

一日半日

樓上吧推d咁嘅野鼓勵人party係咩玩法？蝕到傻咗定係反社會人格

一日都係反送中搞到無人嚟香港旅遊

台灣又一早封左關，未最近都狂爆cases

撐警老闆慘變政府Condom

港女：冇得落去做洋腸肉便器

啲白皮豬唔係唔撚驚嘅咩

可能想禁酒吧營業
但係又覺得好多野要上身
所以就禁你賣酒
你係酒吧唔賣酒.即係斷你半脈
你自然就會因為無生意而唔開門

你真係關門咁樣有關部門心內想你做既野就達到兼覺得唔駛上身

老老實實 政府禁酒係真係有用既話 大家都唔需要搵位屌 為屌而屌係輸人輸埋陣
要屌既就係屌鳩返佢點解1月尾大家叫封關佢唔撚肯做

開名

仲有5%呀

外來入境case
9成支那間諜黎

所以真係唔好話撐政府
有啲撚屌真係好撚仆街 你係一撚要搞鳩佢

咁多年都唔醒
仲要盲撐
自作孽

個陣萬聖節聖誕新年都想攬炒LKF但做唔到
依家零成本零犧牲mission completed

有「人間妖域」之稱的中環蘭桂坊

一早揾夠上晒岸啦

攬炒之母

咪臭係
醫護罷工求封關
酒吧界做過d 乜？

唔關佢事好耐啦
你唔問埋海洋公園

想知邊間

要100蚊串，插煙花就1萬

快手汁柒哂佢

抵撚死

cls shisha都有得送，幾多人咀過
(利申煙民，但從來唔敢食水煙

有錢婆 旅遊撚 浦精 社交撚 相繼中招
連登毒男或成最後贏家

其實咁多酒吧都係黑狗/退休狗/黑社會開，執晒佢有咩問題

第一次聽人間妖域依個名

聽人講酒吧九成藍店

睇吓由湖北返嚟班友幫到你地幾多

其實shisa有咩撚野好食 係咪啲死毒撚死mk想間接咀條女
好撚核突 屌你食煙仲好啦 食shisa又貴又污鳩糟

執哂去最好

公司原以為可靠午市維持收入，可惜如意算盤打不響

點解會咁諗？泳池冇水游，會唔會有人特登入去曬太陽？

跟本死緊。

乜香港有法例做生意可唔執笠咩？又要講數收錢

唔講d酒吧係黑社會、大陸佬同狗開
蘭桂芳大業主盛智文藍絲黎

恭喜哂

好嘢
佛地魔仲唔死

共產政權

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

賺左20年時你唔見你xxxxx

投資包賺架？

支港人不嬲自私到核爆嫁啦
唔燒到自己都唔會理嫁嘛

最好所有野都執柒晒佢，經濟大蕭條

唔踏死人都冇今日咁旺嘅蘭桂芳，或死大獲D1O年後重旺都唔定

又來
做生意實賺架咩

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係窮呀

呢個真

屌

武肺根本係手足

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

抵喇

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

佢係蘭桂坊大業主唔關佢事咩？

有冇補貼先
無啦啦唔俾人做生意得嘅咩

多撚謝柒婆
乜撚野都唔禁係禁酒
封關又唔見佢封
而家仲飛成機武漢港人返黎
等覧炒

好奇一問food panda，ubereat可唔可以送酒？

WFC

幾時有個咁既朵？

都未立法 已經少人去

反對立法嗰啲=少數派

笑撚死

盛智文變condom

有別墅自己請人去咪得囉

拉攏酒吧老闆既好機會

所以話酒吧業界班仆街唔撚抵可憐，嘈咩撚野嘈，大把行業都收曬皮啦

咁諾士佛臺呢?

攬炒之母從來唔係浪得虛名㗎

真攬抄 就係想個個係蘭桂坊篤魚蛋燒賣

就係唔想啲人聚囉
唔想佢候生意囉
但啲酒吧點生存
政府表示唔知啊唔撚想知唔係佢地要諗既野

好奇嗰5％係咩

仲有5%生意係落黎飲果汁？

樂觀d睇 都仲有5%

政府德政

醫護罷工要求封關果時你揀企林奠果邊 而家咪食回力鏢

班傻鳩淆撚到
尋日話不可理喻
今日話有同行願意關閉抗疫求取消禁制令

駁唔到

向太

調酒師工會有份一齊撐醫護封關

講真
好撚驚佢地企係街果啲拎住支啤酒吹水吹到噴晒口水

藍絲變condom

唔係話鬼佬唔驚
有抗體既咩

「手帶人」
捉晒central/ sound dept. d客

岩岩幾日就話會要即刻結業

賺左就會拎來擴張 冇乜人會有成年嘅儲備

信政府 唔怕

見到邊間重開舖就報狗
你都有今日啦

冇得得去chill

大業主
地產商夠係大業主，冇錢租就躝屍趌路啦，資本主義業主唔會有事

唔封關嘛

個天係睇住㗎

抵撚死
由其乜柒zentral ,magnum 依類柒club執撚晒佢啦
早死早著 ，屌你老母

抵啦 港豬通通攬炒

大家要保住黃店

呢樣真，嗰陣好多手足未行到就俾狗拉

禁酒令幾時生效？係ig仲見到啲00後mk去蒲

其實呢樣野政府冇做錯
如果繼續畀佢落去又爆幾多人中招
你哋最鍾意用外國標準啦，人哋咪又咁做
政府係衰，但唔係下下插到盡囉

狗咬狗都有人幫酒吧講說話，人人自危情況仲死去流動性咁大既活動，係唔係蒲少陣唔得？定做少生意要去ifc?

市民都生存唔到 要間酒吧係度托柒？

佛地魔 反抗！向華強 反抗！

幾好，最憎香港班死鬼佬同離地ABC
人地食催淚煙佢地就繼續食雪茄

蝦鬼佬
垃圾

一見呢個字就知係東方

呢兩間黃架。。。。

世事真喺冥冥中有安排

「有「人間妖域」之稱的中環蘭桂坊」

除左東方，咩人會叫老蘭做人間妖域

一齊屌
屌佢諗野諗表面 做野得過且過

柒婆而家借禁酒覺得市民支持緊佢啦

禁酒唔緩租
想害撚死晒d酒吧老闆

成個post都冇人做老闆

金融mk夾二世祖開，應該係想玩人就真

特地到蘭桂坊觀察慘況的李先生亦指：「前年山竹打風都未試過咁靜」，他對蘭桂坊變成死城感到無奈，並指市民有飲酒的自由，直斥「點解政府唔一早封關，搞到疫情咁樣，係咪咁樣(推禁酒令)就可以將疫情控制？」
唔好擺「市民」上枱啦
一個月前醫護罷工要求政府封關果時佢地唔出聲？

真係唔捱得

執囉，利申毒撚

其實各有因由, 少人去左籣桂芳有部分原因可能因為禁左酒 , 但上幾日有成五六個係去個頭飲酒中招, 普通人聽到都唔夠膽去啦

香港夠係啦 成班留學生
真係9成9支那間諜

點解啲商界捱唔住
唔係屌 地產霸權狗貴租+ 唔肯共渡時間？

以前啲人可以守到業， 點解依家唔得？

講到尾咪又係 地產霸權啲租太貴

咪係 成日覺得d 人 做生意包賺錢既 賺果陣又唔講 做老闆就係承擔風險 遇到呢d 疫情又唔係針對佢

現在去廁格口爆班臭西，應該冇人打擾

你放心就算爆到一千單依個政府都剩係會建議娛樂場所唔好開建議公司home office

蘭桂芳呢d性交地方執柒佢啦
自己超市買酒飲唔好咩

抵撚死, 成班奸商成日搵咁多錢, 一齊仆街最開心

中環其實好多民生小店
開個區俾班鬼去蒲吧冇咩問題

再用力啲奶ar，奶到反光為止

on9 洗白狗

百份自己起嘅
印象中幾年前已經用緊

班秘撈開酒吧既黑警咪損手爛腳， 正呀

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

而家d中年人真係唔捱得
想當年我阿爺...

而家講緊佢荷包會縮幾多
係唔會有事呀不過賺少好多姐
啲bar唔掂執完咁既時勢比你係下手都壓到佢仆街啦
加上蘭桂坊沒落你覺得對佢無影響？
未有呢單嘢hard rock cafe之前1球一個月
減到七十，再減到六十，荷包無縮？

林鄭話除左賣酒仲有其他收入來源喎

快D多謝淋奠啦

一早封關咪唔會咁囉
岩架啦 繼續支持政府啦 有排你地受

相信政府既下場
只能夠講抵死

蘭桂坊之後使唔使轉叫做「有坊」？

醫護罷工果陣唔出黎撐封關
遲早自己食返

而家食返回力標既人無100都有幾十萬人

抵死

抵啦佛地魔咁奶共吖拿
黑社會撐警吖拿

點會無

好事呀, 開酒吧唔係黑氣就係皇氣, 抵佢地仆晒街

聯署facebook專頁：

聯署Link：

未驚過都講得出
shisha都有得外賣

0先講la

Soho有間酒巴餐廳貼左呢張野

而家出黎叫春
順帶一提 好多酒吧都係唔知D咩人開